Title: Die ersten Bilder mit der Olympus MJU-1
Date: 2016-09-01 10:14
Slug: die-ersten-bilder-mit-der-olympus-mju-1
Tags: photography, olympusmju1

![kerksiek]({static}/images/29298872806_fc1eb3c546_b.jpg)

Das mit dem Fotos entwickeln ist schon so eine Sache. Will ich mir besonders Mühe geben, greife ich doch lieber zu einer richtigen Kamera anstatt zu meinem Telefon. Da dauert es aber maximal 35 weitere Fotos bis ich den Film entwickeln, scannen und aufarbeiten kann. So kann es es sein das ich durch ein paar uninspierirte Wochen und Monate wandel ohne weiter zu fotografieren. Der Film ist dabei weiterhin in einer Art Dornröschenschlaf und wartet nur darauf durch ein Bad in [Rodinal](https://de.wikipedia.org/wiki/Rodinal) erwacht zu werden. So war es auch mit dem Film den ich in meiner "neuen" Olympus MJU-1 hatte. Mehrere Monate Tiefschlaf. Hier eine kleine Zusammenfassung nach dem Aufwachen.

![2016-08-31-0007]({static}/images/28740829083_b077be85c1_b.jpg)

![2016-08-31-0005]({static}/images/28738796264_be1c1924cc_b.jpg)

![2016-08-31-0010]({static}/images/29328537986_a1d6466e83_b.jpg)

![2016-08-31-0008]({static}/images/28740812573_3b12d7afa9_b.jpg)

![2016-08-31-0006]({static}/images/29283407201_eac4bde409_b.jpg)

![2016-08-31-0002]({static}/images/28740895113_6e222ba16f_b.jpg)

![2016-08-31-0001]({static}/images/28740914833_cf1c999c65_b.jpg)

![eli]({static}/images/29224414062_50472fa1ef_b.jpg)

![eli]({static}/images/29045124040_06fd8b8d06_b.jpg)

![klein brunsrode]({static}/images/29044993530_52c4e6da45_b.jpg)

![klein brunsrode]({static}/images/29298844816_f98b3b3532_b.jpg)

![2016-08-29-0008]({static}/images/29045002150_4a5ff150f2_b.jpg)

![umberto]({static}/images/29298855156_28cdab616a_b.jpg)

![klein brunsrode]({static}/images/29045061470_5df300cd9f_b.jpg)
